有無巴絲依加係大阪

我今晚同聽日都係大阪，住係難波個邊
有無巴絲有興趣一齊食飯

你聽日會去邊

可能去expo city
你呢?

黎緊一個星期有幾日喺大阪

應該去撚鹿

下星期會係大阪

巴打幾多個人

sosad
去幾多日?

未出發?

8 days

我都去expocity

幾點過去

依家係京都
19 先過大阪

聽日出發

巴打依家係邊

我係黑門，一個人唔知去邊好